{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60331&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경거기그곳에펜션"
    },
    "text": "ペンションは魅力的な位置に位置しており、前には美しい渓谷があります。 周辺には様々な観光地や祭りがあり、さらに魅力的です。 双龍渓谷は車で9分、聞慶セジェ道立公園と聞慶石炭博物館は車で30分の距離にあります。 ペンションは4時に入室可能で、退室は12時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューをご希望の場合は炭とグリルが利用でき、5名基準で20,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューは渓谷の隣のテラスで可能で、当日現地で決済してください。 ペンションでは最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ペンションは魅力的な位置に位置しており、前には美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には双龍渓谷や聞慶セジェ道立公園、聞慶石炭博物館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューを楽しむことができます。バーベキューをご希望の場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、ペンションの利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設が紛失または毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用者はペンションの利用施設の紛失や毀損について責任を負います。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ペンションではゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 489
    }
}